美股認真討論區CCLXXXI

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

借個靚位
(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

ZM 真係跟足哂納DEE 趺就跟趺
彈就跟彈

Sabr 5.4 入唔入得過？

好友應當悔改

大家畀啲力去Twitter唱Zoom啦

仆街TESLA 岩岩掂701果下,我直情停左呼吸

尋日買咗會點

七月嘅時候已經同自已講要留喺到同佢鬥到尾，一係佢死，一係一齊亡

Zm 已經可以做淡了 我錯過左150以上沽

終於轉位,我都坐左響條邊好耐

股數細左, 然後total value跌多左30%

穿埋

codx free fall

穿咗啦喎

BYND put
最後上車機會 今日大家一齊跌佢夠膽升 聽日佢一定玩完

而定有無入

靜少少唔好燈

好彩尋日冷靜乜都冇做到

而家個勢睇埋聽日先....

上星期已吉倉
花生mode on

今日好似坐過山車咁...唔敢早訓

買左咁多日sqqq
終於大跌
但我轉左uco

無 沽緊其他

屌你老尾賺埋都唔夠蝕
3000 USD 無左一大半

淡友係天台坐左咁耐 應唔應該止血

依隻正常

今次納dee仲跌得急過dow
搞乜

tesla 做咩呀...................

AMD 咁平唔係唔買呀？

真心，美股一隻股票一晚係咪可以無上限跌

有熔斷

Zm 目標120 50天線

loop 返43買

冇電

係

屌你猿精,十張末日put前幾日磨撚到渣都冇, 今日+110%都未回到本

你問下AMD做咩野

單股慢慢跌呢?

仆街TSLA咁就輸左40蚊
無眼睇啦
賺又唔見咁撚快

BYND

袁總mon緊post 3點彈上160

有LK的例子可以參考吓

納DEE 既反彈係超過0.618
DOW係未到
即係納DEE 波動勁大

得

set太高走

uco唔係升十倍而係叫合股，即係咩意思?
買左會點?

垃圾zm妖股終於跌

好彩740走到隻Tesla

納dee熔斷未？

tvix 升咁少

Nflx 搞乜

我見到amd 冇brake
不過搞乜，我唔係好見有咩amd既新聞

covered call左sqqq下星期16平手走
會唔會去到呢！？定係上到20等我蝕到瀨屎呢！？

TSLA 試過一晚跌30%

你話係咪好正先

先-4%

平時比人笑我 put M$ 同apple 今晚終於有得gel頭

再唔走呢個價都無

落到650再溝550再溝，450又溝，300止蝕冇得輸

一日就黎料

嘩 原來納DEE 支燭好大支WO

AMD 成功變妖股
可以有接近10%跌幅

Tsla要補裂口 700一穿就係650

SQQQ 走早左

諗住AMD 45，40，35 incremental咁加注
利申得一股喺手無放當紀念品

原來上過92

8蚊唔買1x先買托咩，莊股

Goog諗住長揸跌緊$70...新手好淆

終於等到zm同tsla大跌

其實合股都唔識
不如踏踏實實玩返正股先

前排太多人吹奏

反而隻X無事

160我再put

ZM = QQQ

預備2點開始出現平倉盤
睇情況可以加put

一個月前低位1100

已追踪納dee

150樓上沽Zm既巴打勝利了

唔巴有沽tsla 勁抽.

吉田巴高位沽哂 tsla

原來今日係撈底日

目標100

ZM彈你老母呀

屌 係咪應該放

$55入左

如果有put洗唔洗走左先,後市點睇

點知

1435有貨

溝 長揸怕咩

25股合做1股
總價值不變, 股數細左, 股價咪上升
咁咪可以有更多空間跌

死返落去啦

134

巴打你1435入？

ZM真係跟足納DEE 彈
袁總你係唔係懵左呀
以為自已咩新鮮羅白皮

sqqq過夜會唔會太搏
個市是咪要跌了

比佢夾撚左幾日

班友開到咁低，除非好似LK咁姐
利申好憎ZM

夠膽跌到$48再溝

夾左兩個禮拜
繼續插 插穿100啦

上年年尾渣到而家

個倉D PUT由-90%變-86 好滾動

120已經想沽佢

145 掛唔到，d平倉盤死鳩晒

我會掂2700全走 4/24個D
掂唔到落4/24 SP hedge聽日可能既反彈

咪再post佢張相 好撚嬲

我琴日放棄左等佢跌 雖然沽得10股

Drop to zero

我新手尼，學下野先

好友表示我知錯啦 我唔打啦

冇事啦 彈返啦

掂唔掂啊師兄

出去做鴨啦好友

科技股都似 散水咁

賺唔到zm呢轉 好傷心

富貴險中求開左NFLX play，扑暈自己希望聽日冇事

57蚊1股紀念品表示

開左printer?

納dee個v彈無力到

1股

我14.8沽佢 set13.4走
上一分鐘睇佢夾到去13.7 分神覆message再睇已經13

跟左無事巴 兩年前 10 蚊入

仲贏緊

唔係咁都拉得上145呀

升左咁多 仲唔散咩

連（登）仔

Powell 啱啱訓醒 仆落床去開機

睇到吉巴叫大家玩得開心D個Post之後第二日即刻放左Tesla apple

袁總牛b咪得

唔會
長揸驚閪

其實啲airline股係咪冇得再跌啦?

指數跌好少
但係d重磅股跌到

全倉蝕緊2%啫 之前破頂無走到，跟住就由佢跌

出ms team , google meet
好多大公司都轉用

賭佢100都冇

TSLA 穿$700

波巴 想問下你玩options係咪都係玩maturity<1個月？

好彩有有銀行sc henge 啲正股

但睇邊個網頁或通告會話係合股?如果唔知頭唔知路會以為佢係升左十倍

想問呢野oih一星期前由4，5蚊升到宜家80幾
咁又係咪合股?邊到會寫係合股?

dow 冇乜反應

67x入唔到

彈番哂 散水了

早咗short put

點睇吉巴啱啱入個隻otis

Yes 所以好大波幅

終於換主角

拿，唔好話國家唔俾機會你上車

Oxy?

4月21日 清倉，100％cash

原因：
1）黑天鵝事件：負油價紐約5月份期油曾低見每桶負37.63美元
2）納指今日帶頭倒跌，跌得勁過道指和S&P500；另外考慮到納指技術線，QQQ是第一隻放出的股票
3）所有股票（除了爛肉）－包括NFLX AMZN都跌，全線下插
4）「市場資金走向科技股避險情緒」似乎暫告一段落
5）懷疑係「負油價事件」引黎要錢平倉，所以基金佬和投機的人又拋售股票
6）留意到CLO(貸款抵押憑證)市場傳出壞消息
7）留意到原油呢單野好複雜－－唔停產、石油行業和會買石油期貨的行業，都好波動，甚至唔知事態可以點樣發展（俄羅斯和沙特的因素都未解決）
8）為了讓今晚有覺好訓，以及套現獲取利潤

昨晚我仲賺到錢，今日就蝕返一半出黎
感恩下先，呢d時勢找到餐，執返1000profit，昨晚無做傻仔去接飛刀（WTI），都贏了唔少基金佬
希望聽日唔會急速V彈

（清倉清慢咗，都蝕三百）

同我轟落去

All

一路靠睇波巴留言穩定軍心
終於等到成倉put 綠色

利申：股票新手

呢d原因for my reference
拎黎睇下笑下就好
唔好拎黎做你的投資決定呀
我唔會認數架

袁總牛b

波音咩玩法連續兩日大跌

270, 271 level會唔會反彈上280?

聽日amd會彈入左少少call

袁總又偷偷地入錢掃貨

Tsla散水喇 屌
咪又係炒上去。
你估係nflx amzn呢d疫情受惠股咩

ibm係咪上唔返120以上
琴晚想走點知訓左教

富貴險中求

個勢有d似上次第一波大跌
Amd由5x一路插到落40先彈

支持

跌到冇感覺
最多都係坐

我覺得淨係玩股票冇對沖既情況下，呢啲市唔死已經好勁

但我地袁總still牛B

狙擊Bynd Nflx

ZM 彈得咁快

肯止蝕係贏既開始

zm 裂口叫做補左， 小心下一波拉爆

nflx跌太少

有無140以下zm 空軍

272 level整盤再上會死好多人

平倉ma

amd 同tsm 都睇好
不過唔夠膽call
始終今年大方向係睇跌
不過少量儲下貨都會

應該多數陣亡晒

收緊皮

淡友 今晚開心未

跌多2日再撈訓先

末日call only 聽日就會放

沽柒tsla佢喇
搞nflx做咩

屌，琴日開盤個支大燭驚到走撚哂zm 140d即月pull

得返我

RTX

玩到ZM就唔好比佢震走

all in左tvix

岩岩先睇到隔離小輕油爆炸PO...
呢個市真係愈來愈多神奇既野

Nflx未散水梗係沽佢

納DEE仲落緊

160 > 110 > 150

AMC 硬到咁 想開多幾張2.5 SP 都冇價開
橫盤係到

插穿2720大家好走，應該唔會再彈上去

132

平左倉 輸幾皮野 努力返工對沖

納弟守8350? 咁撚串

FED 唔可能唔做負利率

末日50put已入

要入好入成5-6000股買盤托緊

波幅不大

Allin

我Put鳩左黎做對沖

跌得咁急
擺明係大戶沽落去
唔知聽日會點

short sell tqqq真係好玩

一做即融斷

一all in 真係跌到仆街 我係咪唔適合投資

咩位平

我Put左我隻TSM做SP對沖

尋日平左SQQQ D LC想針了

佢唔做 個市永世唔洗正常化

分注啦仲all in

買咩

負利率都冇用, 今次乜都救唔到

負利率嚇到雞飛狗走 爆晒 咩救到law

屌152ba走唔走好

市场消息：两名消息人士称，沙特阿拉伯、科威特和阿联酋不会参加周二的欧佩克电话会议。

今翅仆街了

識玩

咪all in
咪高追

我SP左TSM 53.5星期五到期
買左張54LP，下星期行權

快

Tesla 重回$600尾
睇機會

Tsla好吸引

均價63 入左少少長渣算

過兩日又融斷

上兩次減息邊次有用最有用就係無限QE

波巴終於可以收獲了

估唔到有人同我咁痴線

Sqqq tvix 走定留好？

ZM快跌多D

3年後睇返

其實美國幾時減產
點解咁大既好消息 侵侵仲未講

信念唔夠被QQQ之神懲罰了

點解係好消息

正常來講 救股災要降起碼 3% 以上既利率
佢而家降得個1%都唔知有冇 因為已經冇得再降

求解答，oih係合股定升左廿倍

留

Gild 仲有水位沽

Put TQQQ真係free money
下次唔好買sqqq

仲未dl

猿精仲托乜丫, 納DEE又落返去啦

無啦啦貼倉

140有貨 等爆邊落就有

今日平埋隻X 收工.......... 白玩兩星期

多d認真正氣討論post
少d賭錢問價位post

有錢齊齊找
有發現齊齊share

無限QE最終都冇用, 長期咁做美元同美債會崩盤

佢同mrna都無乜

期油陰D陰D趺 唔好扮冇人睇到
趺到個位數 帶動下氣氛啦

認真 因間吉田開post 接飛刀大家唔跟都可以睇
佢接飛刀幾有技術 真係做到攤分 拉長
雖然佢買d野我唔太喜 佢份人似係炒底出身
好知道短時間獲利太多要跳出來

152.77
擺左成個月咁滯

因為我真心股票新手，call put完全唔識又無睇過書

所以平時大家講long short call put
完全唔明 （懶）

今日溝咗V 入咗少少SQ
越溝越多 唔想玩了

如果跌番落去仲有4-5蚊既
次次呢d疫苗消息炒上去 又收皮

救到個刻都唔知咩價 玩妖股等free fall仲安全

same diu
不過自己貪心幾次無走

今日個個講道指納dee
明明wti跌緊35%

無限QE唔存在
佢只係嚇人
QE數量如果超過市面上消失既錢
就會出現強勁通漲
所以根本係要計定數再按制

除非疫症再令實體經濟出事，佢先要再印

140
輸到HIHI啦
打工儲返年半錢先總數打和
計埋29000 跌落黎果D

今日個倉-5000美金

記得某巴打曾經講過

套現拎返d利潤出黎先至算係真勝利

所以本身有諗過hold幾隻跌到傻的股

但係都算啦，今晚一股不淨先會訓得著

唔知900高追tvix 嗰班番唔番到家郷

盤前跌到40%,
35%算d咩

收埋收埋自已
連今個月期油都個位數
就有大龍鳳睇囉

唔玩佢，都係集中 搵科技玩...... 算......

睇黎今日都趺完 散水了

食完飯大v
印錢機brrrrrr
利申 尋日好彩走晒貨

150
岩岩138割左

巴打有冇沽到

飛巴D CAT都走晒

航空運輸公司幾時執，實有買期油對沖

真誠d討論嘛
反正你又唔識我真人，無所謂啦

入返少量uco試吓

上youtube好多講解

我用下星期LP hedge緊我張SP，星期一行鳩佢權

151 strong hold

呢隻合完股

走哂了 我星期五到期.....

隔幾日就鞭一次

反彈，牛一is coming

Tesla $742入 尋晚冇放到 今晚咁就冇左幾舊

sdow番家鄉,sqqq仲未

第四輪救市有基建份喎
不過我唔熟呢啲所以都係學巴廢講，唔識就唔玩

彈咗去邊

上個禮拜比呢隻豬左2k放咗

呢個肺炎最少要玩到年尾, 隨時要兩年甚至更多, 實際經濟肯定出事

油問題唔解決
期油再插, 過兩日就得返個位數

想知侵侵佢一味係到印錢而唔係直接減產到超底
咁有咩用？減產好似仲可以帶動到個股。印錢D油跌到個位數。你D油公司點頂？

比你鞭到唔敢入呀 但我唔怪你呀
我寧願掃底 呢D對賭既野我年紀大 比你D後生玩啦

你確定會升？

我覺得短期都唔會

依加67月都插緊

利申：重倉sco

CAT 等唔到了...... 等X

月底應該真係有結果出
之前係有人偷步je

155 諗緊溝定走

入少少博佢少彈執返啲

琴晚都係咁諗

掛價掛極都掛唔到call 正股就入到

其實好岩
不過如果HOLD貨既銀碼唔多又唔影響自己既心情既話
好貨唔怕坐

平咗OXY LC 盡量減少損耗

一早話左袁總牛B 140 超合金Z底

上星期個個炒的CCL
係咪個莊玩到地平線咁
所以走曬

sqqq 你幾錢買

要快d搵定靚股喇

16

好貨唔怕坐，平多幾舊就更好

正股驚閪

個莊8->12出左貨已經走左
得番散戶自由搏擊

d油又想DROP TO ZERO?

求高人解答

牛B

得ＳＰ

等星期五完咗先再開。。。。。。

主要開１１ＳＰ

Google 咩價位入好

咁你諗住點?繼續坐?

sco option???

我同你分享啦
TESLA, SPCE
MSFT, APPL, AMD

Sdow如果50 dow會幾點？🙏🏻🙏🏻

我sqqq $20 都未走 同佢死過
做淡真係慘過做雞

抄底哂。。。。。。。

如果喜愛災後股可以
RCL, SIX

但係過唔過到今次真係唔Q知lo

Printer please 我唔貪心 平倉我就走

金巴,0.618係一個咩既stat?

穿1200再諗啦

似完場前又會插多輪

20分分鐘跌到上次個底位先有
因為佢陰跌而唔係直插

黃金比

入定sqqq入熊三

波巴睇好? 沒咩留意

上面果兩隻不了
下面果d都ok

黃金比例
係大跌後既0.382 0.5 0.618
都係值得注意既阻力區
好多人會係呢d位做淡
唔好到達既時候沽 會夾死你
最好係到達後再跌穿部份移動平均可試沽
做好止蝕架

利申﹕沒有進行任何期貨買賣

等破產

油價跌其實同amd有乜關係

跌咁多既

TLRY BYND SPCE
吸大麻食人造肉上太空

聽日一定穿80 我係沽佢
呢隻垃圾點會可以逆市向上 Amzn都唔得 何況賣垃圾肉

琴日圓頂 今日圓底？

10年之後，我揸架維珍銀河同你太空旅遊

最妖真係莫過於bynd

呢兩日有人 LP 油, 真係可上樓

冇

好多? 小心去1100 wo
Google Big five 最差 short call 下啦

跌到冇人敢入

20500左右

其實你計下每日插2% 同一日插10% 就會知陰跌仲好

唔知有無人LP 咁勁

只要係龍頭領導 有科技元素
熊市中炒唔落都唔好睇少呀
大家可能以後日日食爛肉

大家諗下係人人破晒產冇晒錢
都有股票頂得住逆市走
究竟仲係咪妖股

問題係陰跌陰升呢

獲利回吐

黃金比例

你呀媽停M 同你打飛機係冇關係
只係巧合

睇新聞好似話連6 月儲存位置都就無了

DAL聽日發佈財務報表，依家入唔入小小好

係人都知係差
你期望會有咩表現?

今日空軍好似滿足左，班師回朝

......宜家窩貴..... 同埋，下月下下月 油價都貴，莊醒

最投機係14日 特別係spread
歐陽一心講既

Tsla 550 gogogo

uso 3蚊 put

其實有時報油價無講明邊個月

其實係指幾多日後既油價

尋日話五月結算所以貼錢賣

咁依家結算完五月油又升番 咁五月d油係幾時要拎走

啱啱先做完野amd咩事?我記得盤前都係綠燈？netflix又係

啱啱追完上個post
原來looll有咁多仇口

Gsx tal都幾硬

一隻股票一首歌
拎住SPCE去求婚必定no problem

我大部份係spread
升跌就平隨便一邊

咁又係佢依家呢個價抵唔抵買

比預期好

Spce插落地核先啦

大家想唔想入股

又輸俾袁總了

收聲

入得預左坐
唔執笠唔破產復飛點會升唔返

139唔走唔怪得人

仲可以係「PrIcEd iN」

散水

正股又輸 反向ETF又冇上落 做乜嘢都輸

唔落地核點入貨

每個月21號結算下月期油

信念

Sqqq 10%都叫無上落

而加等油快D埋枱救全部股票

Sco都叫無上落

amd仲未落50

我都係 冇160都唔諗住走
結果一路食屎

中東佬做乜要救你d股票

聽講CLmain 去到8.00跟statement USO會強制roll 倉
會好似尋日咁慘
小心d

佢比上次個彈都彈左足足100% 絕對唔可以睇小

Technically係中止交易
未平倉既就要用一個月時間pump一千桶油出黎，下個月先結算

呢位師兄習慣咗龍市賭錢一係一倍一係收皮嘅做法

要有大心臟

熊軍會戰勝歸來

AMD 又 V 返玩死人

TVIX @ $306 VXX @$47 好牛皮

Appl 定 aapl

金巴咩位入左？

回左咁多 唔洗諗啦 除非大市再插一下既姐

記唔記二十幾年前受唔住佢地係到玩油價。跟住出兵

BA入得未

冇入 only observe

六月好快都穿10

返手陰升返上去！

係熊市入面彈得勁既都要好好留意

頂，好順口

120 LP

油價反手陰返上去實際D
油價再跌落去股市都唔可以再有動力

地心探險記

邊隻妖股仲可以上車

妖股有 爛肉 SPCE

普爺唔撚係出招架咩

Ccl zoom oxy新3寶

百幾蚊個陣hold到依家？

做淡不如入tvix
指數版tesla

點解2倍做空原油既SCO put/call 明明有成交, 但IV DELTA 個D都係0??

想問下點解會咁? display問題?

Same Short ZM 正40k 冇做好止賺止蝕 負10k

V 上去

係冇增產既前題下，油價跌係因為經濟活動萎縮，如果重啟經濟，工業活動復甦，油價先有希望，所以應該由股市帶動油市

i say AMD you say BUY

BYND好chok 但都係做返一樣位

唉 連英國都跪含中國
個心好唔舒服

80蚊買....
爆左上黎130無放
等earning
earning delay
之後就撞正美股熔斷
bad luck + 衰ON9

學費係好貴...
但呢D基本野交得貴下次唔好再黎
會不斷錯既..只係希望錯既次數少D
買賣之前都諗清楚

Nflx提前散水?

日落國仲期望佢D咩

550一定掃貨

全世界都收皮佢算小

有冇人講下oil tanker 有咩股

睇新聞講儲油開支升左兩倍

肉肉吃不停巴打係因為BYND改呢個名?

同路
不過我沽左1.5就走左

聽日應該會升多一重先真正跌

priced in，成個月前外國就講緊
利申9up

zoom

通常出完earning就會散水

原本都以為佢會企硬
唉 全世界都含中國 歐洲班撚樣特別偽善

之前就驚未跌完
今日就驚入唔切

Fed正式收皮

歐洲經濟太差 全部靠中國食飯

STNG 琴日底20 今朝高開27-28 而家企24

佩服巴打

2月聽過無數次

136 入左少量溝下貨

唔明

uso 同sco 有咩關係🤔

巴打可唔可以解釋下

250入

歐洲班撚樣全部大愛撚,左膠

想知咁多位龍市好友今次lur返幾多出嚟？利申連埋之前升嗰段總共輸10%

油股都幾硬淨,
6月期油都跌成30%都淨係跌少少

留意佢幾時死

佢地升左好多
見識少唔識依類股

Delta hedge is your best friend

走哂所有4/24既put
無蝕都執到

中國成撚日都死唔去
幾時先會見到佢收皮

uso果d真係血肉長城

幾時開? 應該賺唔少?

好想撈USO

USO害死幾多人

明朝咁廢都玩到300年

唔好睇少儒家思想

你一定會後悔。等埋枱先入未遲。而加入一定後悔

唔怕而家跌一跌 跟住財報大好 然後升返少少?

兩個星期前
但全部開左spread 所以可以聽日平SP個part
hedge剩低個倉既put
聽日如果彈一彈既話 就再加put 咁就完美計劃

put佢老母臭西啦仲撈

sco 由36 坐到依加

今晚上唔上到50

在座既孫死哂都未必見到中國收皮

earning前改
之後收曬皮
係咁出利好都唔升

唔似會破新頂 購買力唔會夠
個個破頂就散水 前日先跌左5%

呀侵講左會救美國油公司
唔會比佢地執笠同炒人嘛
你望下oxy橫盤左幾耐
Call左13蚊

沒同uco 位巴打講姐

今日食左轉諗住翻尋味 驚驚呀大陰觸

USO停左牌

真的嗎？
坐緊OXY

唔怪得隻隻油都升返

55啦啵清

岩岩中途先put 細細地100張
都已經好和味

油會唔會drop to zero

曰：「臣弒其君可乎？」
曰：「賊仁者謂之賊，賊義者謂之殘，殘賊之人謂之一夫。聞誅一夫紂矣，未聞弒君也。」
儒家講求嘅其實同中國歷史基本上無任何關系，中國由始至如終行緊嗰樣叫法家

合理啦
Twitter 好多人沽佢話要佢drop to zero

教宗仲諗住同中國建交 屌佢老母 拜撒旦

六月油第一日就咁跌

好多人會爆倉..

uso破左產 d option係咪都會變牆紙

好想支那死

negative左

中共雖然擺明係極權主義
但操控人心方面係世界頂級
同美國係有得揮

等唔到見特朗普最後一面

好

有時冇希望我都當長期戰
今次見到肺炎可能會重創下佢
點知比佢扯晒全世界落水, 反而自損五十扣到人地一百
好似坐過山車

油價暴跌，d人開始不問價沽正股補倉？
小心又重演二月中果陣時

sorry 打錯，60 先啱

跌32%

油價跌到咁, 油公司跌得咁少

共產黨由佢係地下黨，到佢上位控制一個國家，都係對人性極為了解，操控曬所有人

落去啦

uso 合股未

成本低左

我驚佢唔落炸

無amzn?

有無人有研究VISA 點解咁耐都唔識反彈

我真心以為武肺會一野收到佢皮
點知佢玩攬炒
仲要死口唔認數

今次all in Amzn 算

應該有一定指標性

聽日應該仲可以略略升多一重既

同問ma, 究竟衰d乜, 而家唔係應該所有野都要靠碌卡比錢咩?

應該聽日升前拉高 開盤高開低走

首先要有佢咁多本

佢上年tesla q3財報出左 300$個時買左2000股

ZM插果小小對唔對得住你老友tsla？成個納dee比你搞灣曬啦

有人消費先得架

d人出唔到街買野
靠網上買野 碌極有限啦

個市絕對恐慌緊 科技股冇運行 有貨快走

網上買野唔係都碌卡 ?

無工開, 拎老綜
你仲會唔會簽咁多卡

咁又係

不過ma/v真係可以講句正股驚閪咩

True

無人出街買野行行都死

收市前好多業績股都特登質低NFLX 咁多人期望就唔知點

沽nflx定tsla好

啲人唔出街，剛需，（香港）樓價升

聽日出earning, 好刺激

Amzn cloud同online shop無得輸

唔出街所以要搵地方住
樓價升

又話科技股,唔驚

飛機杯剛需

SCO好貴 但又係甘升

哩隻有機會頂過金融瘟疫

路紙不能不信

好想兩百年後歷史上中国只係一個傳說
甚至地球都消失埋，太空站同太空船都無中国餘孽

d put好貴 聽日short call希望聽日升

油價插到咁 油股返而唔係跌好多...

161 蚊入

巴打睇dow會去幾多

半倉sdow過夜

SC應該想佢跌
做左5/15 put spread 450/500
唔覺得tsla可以跌除500

Same

後悔1700果陣無入
校長d put今日係咪回返好多

仲未返到家鄉

唔係29出？

無錢碌鳩咩
以我為例，由每月洗幾千到而家每月洗千幾，消費全部都碌卡，但咁又點

呢個真
願意用性命換取支那滅國叫個結果

準過麵仔

咁我睇唔透v同ma點解跌咁多
好巴可以解釋下？

回左好多
正呀
(題外話，原來都好多巴打追睇我寫教育界既野，感謝大家，大家睇完仲好嬲)

事實證明唔係，歐洲個邊payment公司出左業績
留係屋企被迫用卡買野 無得用現金

SCO過唔過到夜

呢D咁嘅仆街民族
明明世界大部份人都生活得好地地
係要侵略人地，搞鳩人地

有無波音空軍？打算幾多錢買返

USO又停 佢會唔會執
反而oxy比想像中跌得少

兩隻股同消費掛勾
雖然話可以網上買野
但冇工開邊有錢有意欲消費
加上網上消費同實體消費都會碌卡
後者會係較主要收費來源

因為之前revise down左guidance 覺得international transaction 少左(少左旅行消費） 所以走弱
出業績前無人敢買，我覺得出earning 有機會beat

尋晚過左

今晚唔知過唔過好

Zm跌咁少當豪俾狗？

波巴 諗住加五月定六月put

頭先買咗少少

希望有錢收

袁總屌打連登仔

兩樣都有 5月比較多

係，好硬淨

可唔可以落120比我溝少少

咁早開波

完場隨時V上
聽日繼續跌

買佢不如買RTX

今日已經贏咗啲

納d今晚轉唔轉到燈

難d喎

話22 Apr
改咗?

乖乖地訓覺就會轉燈

支牛寫29收市後

UAL 沽盤多到

AMZN張call cut loss 左依家又彈番上去

我都有睇，校長d回筆真係好搞笑

點解唔上星期就放 真係覺得經濟可以短期內復甦?

係喎, google咗係29
屌乸聲咁都錯得
個日期去炒分分鐘仆得街

全世界都望120
落到120唯有都係再溝

多謝
有人話對我好失望

校長係可愛型

但應該多咗人因個疫情首次用網上電子消費，不過就咁睇似係少咗實體消費個影響大d，如果唔係都唔會跌咁甘

但你由始至終一開始就係「仆街校長」

A 巴幾時返黎，好想睇佢分析

有冇ching入sdow?幾錢入

個個都未來人咩

A巴去咗邊

加談笑風生型

W

佢放晒d put未
已經跌到唔係係錢

a 巴 d profit 少左咁多仲有心情上黎睇大家9 up 咩
影響自己decision

明白了 多謝好巴解答
睇黎可以入定d v，博佢beat同埋依家買長揸都幾穩陣

開朗型....

我都想做到投資開朗,笑傲江湖.....

首次電子消費未必帶黎太大增長
而且多數係由實體轉電子
個餅冇大到幾多

有點解嘅咩

V同MA跌得快回得慢

集各家大成之仆街
好多都係取經

我估佢有做淡油

可能發咗大達了

佢之前好淡係油..........

想沽又驚驚地玩野w底

悶跌又跌唔落，係堆put返左家鄉

邊個咁唔識貨

A巴有個po話4月中開始跌

4月底了

巴打們點彩tdg

原油五月份約收市就完？

有時做人做事太認真冇著數
好似推副校擋子彈咁
同佢搞下笑大家開心
最後都係佢做

應該加咗唔少淡倉.......

連登又股神...........................................

狙擊之選

好似230

唔知呢
匿名來信

要係職場生存
最緊要就係要識開玩笑
比人玩得 又要識玩人

睇黎開始左

成日比人玩...................

好慘

跟A巴致富

校長我覺得呢個熊市太快，熊三唔會好清脆
可能有幾個浪，彈散彈散咁

納指發力

隻DB 6 蚊係太陽能量底......................

無錯
開心下又一日
唔係太離譜就我好你好大家好
(但原來唔係個個校長都係我咁)

INO GOGOGO

d債息又比人壓低晒
根本無止境地避險

同意
似係陰乾格調

仆街 abt咁升得

撈底失敗哂 全部坐緊

又偷步升定聽日個份量

有d好on9架...
有時你做下show 我做下show
扯下喵尾咩ok law
唔洗下下點到明
點到明好難落到台

其實咩係太陽能量底
我隻DB put已由-30%變返-6%

其實美股係咪只限高追 係冇撈底？
（即日鮮）

弱弱一問
睇圖Time interval，大家係用幾多

之前係銀行earnings week穿過$6
不過有信心佢下個大跌浪會穿$5

你後加，我後加唔多...........................

真係，開會都見唔少
有時一班人傾開都頂唔順
成間學校都係打份工
無事無幹走去搞事搵自己麻煩
都係聽得多先咁多文寫

宜家執緊D watching list

本身歐美地區去鋪頭定online store好多人都係碌卡，唔存在多咗人online shopping會多咗用信用卡

有冇巴打睇落返20000，想all in sdow

120我就大手啦

我put到3蚊

小心

DIS 升得好大力

道指好似跌唔落咁

咁識玩.........

會有升跌起伏 你隻sdow會蝕價
你不如short Udow

雖然我好大信心係熊市，都未完
但我唔敢做put 做淡

反彈了

希望跌番一兩星期，家鄉仲好遠

跌唔落啦
彈！

唔會琴日咁款法掛

特價時段 大戶一齊逼FED加碼

真正熊市黎既時候應該係美國清算中共果下開始

學芝麻國話
雖遠必誅

等見底收貨啦

而家彈一定係bull trap
最後逃生門 高追有排坐

已經跌完

下輪SP 會係 11蚊, 安全好多...................

希望頂住星期五12蚊樓上 ....

跌得好少咋納指兩日

波指落地獄未

TSLA take the profit 算. 唔再等

聽日仲有冇得跌
感覺市場開始消化負油價消息
又憧憬美國政府出手乜乜乜
最後未上車就開車

今晚 sco 有無人一齊過夜

又彈到上70幾

如果 AMZN 要補缺口會爆死好多人

唔到價開唔到

其實富途點search short🙏🏻🙏🏻

算啦，再咁落去好似其他人咁高又唔敢放，低又唔敢放 佢跌低過我放個價我咪再入囉

覺得尋晚做錯決定，今日冇乜心機

強勢科網

總有機會

呢隻我會hold最少5年搵位再加注

唔好急 呢兩星期太急.....

我宜家要學分散投豬

將成批list 分group 同試下睇咩位抵買... 邊D 跌到去先入...

琴晚爭d中net伏
妖到仆街

而家加埋都唔知熊定牛

WATT再上力

好蠢當時睇太淡...... 格sir 叫入

2025 好多地方都要轉電動車

Amzn Nflx 呢兩隻補都有排爆
無可能係呢個咁高VIX既市場環境可以係高位橫盤

中哂

提我，新手

shopify

每年都要減碳排放，車都有規定所有先咁多hybrid 出黎

咁你又岩

走唔走d call好 15 16

23.8貨

同埋tesla 都真係當玩具黎玩都唔差. market 得唔錯
利申：無車

想入少少睇好 AMZN Q1

想問下巴打2750呢個位點搵返嚟
想學下嘢

睇埋收盤同埋聽日
聽日好大機會高開引牛

等多跌多支大陰先喇
而家入無水位
拖到疫情後 佢就無左個光環 隨時落番1600

大市已經唔理d油

諗下遲下佢食埋拖頭條水，elon條痴線佬改到粒電有幾勁，太陽能果方面會點玩，starlink點連動

收市轉燈

睇日K 呢幾日既收市價就係支撐/阻力位
唔洗太精確 大概知佢去到邊個位一定會停都夠你開option

好就等吓

知錯了，希望勁跌一次 2/3 入tsla

01:37:47
穆迪：北美原油现货市场混乱，导致WTI原油、布伦特原油、北美及国际原油基准价格差异较大。

275

sp 穿2720應該係bearish?依家似係牛軍要死守2720，如果一穿就會變熊?

侵侵會點壞油企呢

Trump trump 出口術

我落既SP SC好短期
唔會理佢牛定熊 邊一方向多水位就做邊一個方向

想跳樓
仆街tesla 沽左又升返

曲巴 mon 實隻UAL

似好彈得 一有咩轉向入佢 幫手留意下

準備暴升2000點

幾個鐘前

2760上面有4支陽燭蟹貨 唔似會今日俾佢地走

我想沽udow,巴打可唔可以指條路黎行?穿2720先好short?

唔怪得知佢又彈我set左650入貨架屌你

例如今個星期點做？

你研究下K圖再搵個靚位落put/沽
搵靚位入係成功一半

Ual我有細注貨呀30左右佢落到$25先考慮加注

今晚落星期5 SP 260
一彈就平倉收錢聽日繼續

早排佢係dal AAL ual3隻最彈得起果隻

仆街678 沽左鬼佬野信唔過

屌 今日撈到底685但好快放咗

想用leap call 做佢......

訓得，等睇訓醒倒升

加左sdow 希望訓醒42

港囡夜期失禁
聽朝一定屍橫遍野

市場永遠係啱嘅
混亂嘅只係投行同基金

我會放到9月再睇下奧運係咪真係開到，不過爆多下就真係玩完，另外跟左好巴有dal call

係咪做SPY?

巴打 你成日轉身好易左一巴右一巴

油又個位數字

係 不過你自己研究下K圖先
學識睇圖先好落注

點解隻Bac係咁跌但隻DB唔跌嫁

SHOP

又drop to negative ?!

cls 6 蚊...

cls, 插100, 升50

係瘋狂咁跌

新果個期油就跌到同琴晚個期油同價

咁快就搞串個場

油價日日Drop to 0

Wth sco....

Sco派錢咁派

已經唔係drop to zero
係睇drop to negative

真 我接左40%

我諗無咩特別大既開放 呢幾個月都係個位數 無人敢入市買contract

唉我好撚手多
唔知以為人肉algo trade

好似一路見你中伏多過嬴 會唔會諗收下手先

btw欣賞你輸都講出黎

我覺得VIX咁高一定好多老散入去炒

Sco今日55追話升到57一野點到得返50就真係唔敢買

油做咩撚野

青你不如記實三隻字

等一陣

睇5分鐘圖 你會冷靜啲

真 唔敢買

油咁跌法想空倉睇戲

5月啲call凍過水 成大半個月横行

應該唔好睇...
一直睇住個人仲覓亂仲易做錯決定

聽日負數
仲有時間追

油股硬到

琴日就係太多人最尾一日平倉先搞成咁 黎緊今個月負數機會唔大掛

幾時出啊

開始油跌指數唔跌
係時候黎個bull trap

屈係個心到好唔舒服
又唔敢同屋企人講
見到阿哥成晚係房望住電腦個mon,
係到睇實油價就知佢奶野，所以廢事話佢聽
佢前排仲話我聽佢入左3175，3.5 買完，升到4.7 唔知佢有冇沽到

好在頭先反手追SCO , 撈油真係輸死人

最撚癲係個價跳到你要set低好多先放到
48止蝕痛到

可能油價都會玩燈制
一日正 一日負

6.55 , 真係玩到沙特也白做

Uso好吸引

其實我覺得係輸到痴左線個D人先好忍得手
我唔係太理解D人點解可以玩油
明明個樣野係完全唔識 勁多政治FACTOR都玩

見你718入 幾錢走？

係咪應該買完訓覺算

原油期貨即月痴撚線 轉左倉之後又落負油價
殺99% USO 好友 而家殺到停埋牌
癲

sco 個價彈到唔知點入

岩岩賭錢 wti 10.22 sell 7.5平 1分鐘賺左$14000 但嚇到屎到標埋出黎

揭開全球金融瘟疫序幕

futu 買到？

Usd?

678 走左

tesla 有冇賺到先?

玩油既好簡單，我估大部份人都答唔到以下兩條問題﹕

1. 全球最大三個產油國分別邊三個
2. 布蘭特期油其實出產地係邊

跌200幾 where失禁

宜家咁玩法似狼來了..... 爆

cfd黎 唔係期

下次唔好再做傻散啦 做決定前冷靜啲啦

真 訓醒升跌都好 個人都冷靜啲
同埋每次唔好入咁多啦

$M

試下淨係買貨唔好沽貨, 咁應該少左一半機會輸

瘟疫完咗喇
復工了無事了

Hkd啦

冇，overall仲輸緊
本身今日賺左$3000 usd
輸到淨返$600 usd

同尋日好似
油跌, BOKF 跌, 股反彈
兩點又開波插?

好想撈uso去訓

2點半交割完應該拉升?

10.22都仲沽巴打藝高人膽大

Bail out 油股放生油

已經走定貨加入埋7500, 今朝諗住入put保護正股, 但港股d option好似太少成交量唔敢玩

納dee不舉

真 仲要秒跌落6

美，俄，沙特？

指數究竟做乜撚，連波指都唔跟跌

好難捉摸......... 仲有三日時間頂住......

等佢跌到頸都長埋

賺$600 usd都叫賺
呢D市有得賺已經好好

做左好多年了
本身唔玩美股，但開左futu後，又買美股好方便
搞到晚晚係到玩

今晚 2750橫盤築底
聽日試2780/2800 應該會失敗 再落番2750
後日試2700 之後星期一 大機會落2650
再不斷震盪式咁樣落

呢個走法 殺哂所有call / put

啱啊我撈到輸晒成日profit
反左手sco
變返正數

唔平注好難賺返之前果d

依到d巴打講買之前已經要諗定自己接受輸幾多

係 賭依d贏一次就好收手 長賭必輸

排次序

係咪架

油市擺明有古惑
一日隊到落個位數
睇路

實際上唔塵該跌咁多架

指數用黎撚老散

佢升同跌都勁過其他2隻

聽日達美出財報
預計都跌
穿20溝一溝先

疫症只係借口

點會唔應該

好撚鬼，貴金屬果d 都有跌但跌咁少品對路

希望可以加強支爆

其實應該跌 因為上星期五佢上唔到
兩個利好 S&P都上唔到.618
納dee拉到盡掂.618已經無力carry

ZM 收市係無升跌既

係呢個百年一遇既機會 你話有冇國家全心全意想夾爆人地
拎更大既市場佔有率

等左好撚耐都唔肯死穿二字頭
但三間係咪佢財務狀況最好

真係冇點分析
26貨hold左係到

俄，沙特，美國？

沙俄美？

頁岩油 vs 老沙老俄

又升又跌又升又跌

UAL 彈彈波

咁既話玩Leaps好似會好d

1 美國 13,057,000
2 沙特阿拉伯 (OPEC) 11,951,000
3 俄羅斯 11,257,000

美、沙、俄
其實都差唔多

夠力就一早爆上唔洗bull trap

咁諗通常最尾都會輸曬 記住never all in

空倉瞓覺
各位加油

油既市場仲要包括輸油管
所有D 油特別貴 有D 油會平 因為市場唔係互通
咁多麻煩野又複雜
我就唔撚玩

VIX一高做Short fat fat
Leaps你磨死哂d time value

可能去緊揀樓都唔得閒睇連登

係沽油仲好搵過任何put

美國佬玩到咁大

納指又慢慢回緊

都妹左好耐下

ZM睇多日

當6月都插到咁既時候, 個個當沽油係free money 既時候

AMC硬過鐵

amzn準備轉燈
call左就爽

真

快啲同我插落去

睇實隻OXY UAL .............

同樣都係e-com platform, 點解PDD可以狂升破哂頂, JD無乜反應咁

遲早插落去

USO話停就停

呢個list 做得幾好

會唔會破產

NET @ 26坐婜

高J 咗40 張昨日

今日唔敢再入.....

會唔會星期五派糖先試

痴撚線, 又磨返上147

Fatfat la飛巴

見到咁多巴打炒得咁勁，我都要努力學習

諗住佢會插一下落22.X, set好左22.5入多注, 入唔到

uco停牌

係世紀開位開的

即刻拉升 好彩無入sco

OXY UAL 油都彈緊上去

係美國上司既大陸股真係好撚奇怪

聽日夾撚硬

頭先見到，個價只係我昨日一半，未有意慾入....

仲係channel 到
CRWD高過pandeamic前

玩油真係玩眼明手快

nflx 率先轉燈

Net有咩優勢值得買?

V彈加put

睇左圖太朗講, 如果6月都到-40既話, USO要蝕533億, 今次連登仔真係put到人破產

油升咁多USO都未停完痴線

一齊學習

大陸佬條數

又停牌

屌 未入uso call

勁少成交抽翻上去

拉升假象黎好彩反手高追左下

冇, 妖股一隻, 垃圾黎, 唔好買

uso uco都停

破產既話 option係咪都變牆紙

買NET不如PDD,ZM

你日日都用緊

Uso今日係咪唔會再開
我put夠想走

連登ZM空軍大軍, 全港最大ZM沽空機構

做網絡安全囉，值得投資嗎?
btw巴打個名

見到好巴 A 巴 曲巴 賀巴, 暴巴 就知 知識就係財庫

我學生4K usd本
Dow 19000開始玩
一路都係用爆Margin 買股 冇玩option
係做唔到t+0既情況下 係咪唔應該掂option/tsqqq 因為個risk 太大

我個名得罪你咩

有少少想做 oxy butterfly call spread

知識就係值錢

Margin係用正股定ETF先？

Oxy.正常幾多

138入BA，短期望150

有知識有女 , 無知識就好似我咁毒L

Cat今日個價搞咩

見到飛巴咁有錢, 就知佢多女

Tqqq / sqqq Call

唔會的
只係未遇到

基建版塊少玩為妙

無錢

無樓無高潮

去外國買
可以買幾間

USO呢D位做straddle好似玩得過呢位應該好易爆邊

呢個浪搵到先有得諗........ 炒得好失敗.........

而家IV應該已經高到嘔喎...

搏佢一兩日內求其爆一邊

無啦啦又瀉

300張 5c
當過大海賭錢

40

我都坐緊

我2.5p同3c都有做strangle搏佢爆求其一邊

只要彈一野都發

已經彈完

我d USO put 即刻返家鄉 由頭黎過

佢今日長期110-109 LOOP

聽日X 唔上我都放..... 唔掂呢個版塊

ZM

有冇巴打玩spce, 咩位可以入下?

話左架啦

200 gogogo

呢隻閪嘢依家變咗QQQ

Uso短炒好撚攰

反而X都係KEEP住 CAT今日

知錯了

正股

等星期五再SP

呢d股係慢慢煲

玩sco啦

突然間油價定左型咁

9 蚊
不能再多

仲玩得過咩

諗緊sqqq hold唔hold過夜

同ZM一樣

nflx call過唔過夜 聽日出earnings

岩岩有轉落到54.7真尾班車了

搏佢呢個星期有任何油價利好消息都夠

夠鐘收工

ZM 今日跟納dee行代表咩？

會唔會5月冇得trade之後就夾上去先

過山車就真

收工就同我爆番上15等我食左啲call

係呀, 驚走寶, 可能下個十年返黎睇又係另一隻tsla, 太空股冇對手

有賺好走
磨得係頂冇好野

幾張put聽日等收錢

散band signal

Earnings 過夜 = 賭錢

一陣出埋原油庫儲 跌多轉

已放如果再插再執多幾%

USO Halt完走唔到痴線

公佈原油庫存算唔算

咁就食put我做strangle
最驚佢妹幾日就食屎

已經上緊
可以試下profit rolling

今晚fed連入場抽升都廢撚事

咪一開始抽左

頭先結算先搞場大龍鳳 訓啦

netflix 大家點睇

用notebook睇

用ipad

其實啲人都估到佢會造好所以真係應該price in左大半都係有得食就食左先

apa咩事……

USO開車

末日call變灰

奶巴要有信念 搏佢會聽日抽一抽升出貨

唔知侵侵今個星期出唔出到個draft plan

D put我留到聽日就走了

明明+200 而家-150 ，再加多10張算

MA插水
又綠燈d put

相比OXY呢隻已經1倍

Disclosure: I am/we are short ZM.

手㾗追左$3c

血的教訓，輸緊200鎂

Molamola，好攰想訓了

聽日上到$5 我捐10k俾手足

捐定先都得

我都就瞓
仲有46點穿23000

完全無問題
呢個星期上到$5都得

如果上到我捐10%profit

OXY會唔會轉燈收市

有冇人買OIL

準備好啦

扯緊

Put zoom搞到我 懷疑人生

抽緊?

依到應該有3分1陪你懷疑

真係妖到

沖落去阿

快D跳, 我唔想坐沉你首船